柯達，諾基亞，高登

即使沒有做錯甚麼，
但最後卻輸得一敗塗地，
永不翻身

不思進取算唔算做錯嘢

都搵夠啦，係時候退位讓賢

算，時代係需要進步

nokia唔係整緊相機咩

Gap

關咩事 明顯係不思進取 老屎忽心態
Nokia當年話智能手機無可能做得起
（好似係

革命尚未成功，同志仍需努力

高登做錯好多野喎

bam左海量高質user

泛美航空

好似話touch screen成本高唔值得投資